[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (103)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十周賽程：

2018-01-18 - 20:00 東方 vs 傑志 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-01-20 - 14:30 R&F富力 vs 陽光元朗 @廣州燕子崗體育場
2018-01-20 - 17:30 香港飛馬 vs 冠忠南區 @香港大球場 (OnTV直播)
2018-01-21 - 14:30 和富大埔 vs 夢想FC @大埔運動場
2018-01-21 - 17:30 理文 vs 標準流浪 @將軍澳運動場

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 - 17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 - 17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：

日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

東方亞冠外第二圈：[/size=5][/b][/blue]
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-23 20:00 vs清化 （主） @旺角大球場
*比賽門票將於2018年1月12日開始經由Cityline購票通售票網之網站()、門市及電話熱線(2111 5333)公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。

比賽門票公開發售日期及時間：
2018年1月12日早上10時 至 1月22日晚上23時59分

票價(共3種)：
$80 (成人，6至10段、22至29段)
$60 (成人，1至4段、11至19段、30至39段)
$30 (特惠票，1至4段、11至19段、30至39段)
*備註: 不包括Cityline購票通收取之手續費

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)
*經過半年的努力，18歲香港足球小將戴偉浚終於找到第一個入球！在英國時間昨晚（1月9日）的英格蘭聯賽錦標，戴偉浚在下半場後備入替，射入一球，但他效力的貝利最終以2：3不敵費列活特。

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

有冇巴打有FM 18港超+港隊波衫既patch

留名

有冇手足一齊報名？

冬季轉會消息: （最update版本)

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區)，古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方)，伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區）

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），堤亞高（AEL利馬素）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊跟操）

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區)，古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方)，伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區）

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），堤亞高（AEL利馬素）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊跟操）

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

【雪中送炭】後備門將當年禁藥停賽 謝德謙游說球會留用 今毋懼爭位「我對自己有信心」

冠忠南區後備門將李溢晉，因隊長謝德謙受傷關係，日前於港超作客傑志臨危受命表現出色，是球隊打和2：2的功臣之一，亦是他禁藥停賽9個月後首場港超賽事。即將復操的謝德謙笑言無懼競爭，更稱：「正啦！最好有競爭先有進步，有能力自然有上陣機會，我都會對自己有信心。」

謝德謙透露，去年李溢晉被罰停賽後，他曾向球會高層反映對方是「一個很有潛質的門將，值得多給一次機會」，「即使我們踢同一位置有競爭，但我覺得需要給機會予年輕球員」。阿謙亦大讚暱稱「黑咀」的李溢晉對傑志的表現，賽前曾向該22歲小將說「今場是你的翻身戰，用你的表現去令其他人收口」。

因右大腿傷患休戰兩星期的阿謙說，明日會開始復操，看能否趕及周六作客香港飛馬的賽事。適逢受傷期間，本月初阿謙榮升父親，太太誕下女兒，阿謙笑言一切像「上天整定」，未來會「兩邊忙」，一邊加緊操練盡快復出，亦會花時間照顧家人，「做了父親後，心態會變得更照顧家人，將來會再尋求一些額外工作機會，從而增加收入養家。」

主教練鄭兆聰說，會留意謝德謙本周復操情況，再決定對飛馬起用哪名門將，他讚賞李溢晉對傑志的表現，但提點對方勿因而自滿：「我成日都講，踢港超一場賽事踢得好唔難，最難其實是要保持高水平表現。他（李溢晉）頗有潛質，當日球會簽他回來，就是希望他與謝德謙有競爭。」

副主席黃焯添表示，新隊巴使用ISUZU五十鈴的款式，可載65人，車身印有冠忠南區球衣廣告，除了接載球員到比賽場地，包括作客賽事，並會出席團體活動之用。他透露，之後會推出這款隊巴的巴士模型，盼吸引更多巴士迷支持球隊，並會與ISUZU合辦足球訓練班，為球員安排到該機構實習學做電工，為將來退役裝備自己。

他笑說，雖該隊巴因牌照未能載球員4月中到廣州作客R&F富力，但會考慮另安排一架跨境巴士出發。他亦透露下季球隊或轉用新隊徽。

【港超】冠忠南區豪花百萬購隊巴 安排球員車廠實習裝備自己 (18:38)

啱喇設計過啦
依家嗰個真係唔得

踢唔掂波去整車咁詼諧

//為將來退役裝備自己。//

掛靴之後呀

叫基奧去啱喇

去重頭開始學整車
不如去讀足球教練課程

作為一個專業嘅汽車維修員

2017-18中銀人壽香港超級聯賽 - 東方龍獅主場迎戰傑志 2018-01-16
2017-18中銀人壽香港超級聯賽將於1月18日(星期四)假旺角大球場上演一場賽事，由東方龍獅主場迎戰傑志，賽事將於晚上8時正鳴笛，門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)。場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上屆聯賽亞軍東方龍獅，目前於聯賽榜位列中游，球隊經歷季初的小低潮後，表現已拾級而上。球隊陣中擁有不少把握力強之鋒將，如洛迪古斯、麥基、羅港威等均有上乘埋門能力。東方龍獅於聯賽首循環曾以一球之差不敵傑志，今仗誓必全力爭勝，期望以勝仗增加球隊下周出戰亞冠盃外圍賽的信心。預計球隊此役仍會倚重邊路進攻，並以長傳球直插對手心腹位置，期望盡早取得入球。

東方龍獅中場迪高強調，周四之戰重要性十足，球隊必會嚴陣以待。「球隊踏入新一年表現不俗，今戰當然希望可以再接再厲取得好成績，繼續提升球隊整體信心。雖然我們在聯賽戰線看似失地太多，而且下周亦有亞冠盃外圍賽需要應付，不過球隊對今戰依然高度重視，絕不會因為保留實力而放軟手腳。」

目前於聯賽榜領放的傑志，下半季將要兼顧亞冠盃分組賽賽事，因此球隊必須要盡快拋離其他對手，避免在稍後要兼顧多條戰線時大意失分。傑志於冬季轉會窗收回外借他會的佐迪、李毅凱及鄭展龍，希望增加球隊板凳深度，以應付下半季的緊密賽程。球隊上仗在後防主力艾里奧及丹尼雙雙缺陣下，僅能迫和冠忠南區。預計今仗傑志會全面搶攻，期望全取三分，以擴大現時於聯賽榜之領先優勢。

傑志前鋒艾力士透露，球隊上下對於再次面對東方龍獅顯得甚為期待，相信比賽過程定會非常緊湊。「兩軍在一月份轉會窗都有引入新外援，大大提升球隊實力，相信今場比賽戰情定會非常可觀。雖然我們上周末在聯賽失分而回，可是球隊整體表現仍屬理想，只要能夠保持不失球，我對球隊的勝算仍然是抱有信心。」

呢隊塞列斯係點贏柔佛架

教波啦
金sir契仔，應該有啲料

120'
Shan United 1-1 Ceres

準備射碼

馬拉仔輸左呀？

今日印尼萬隆bojan第1次聯賽正選上陣
赢1:0

塞列斯晉級

法國畜力主場係無廢老優惠同學生優惠

足總preview寫的

【假波案】辯方求阻黃威再看口供紙被拒 黃散庭從特別通道離開
撰文： 梁芷君 發佈日期：2018-01-16 17:56 最後更新日期：2018-01-16 17:56
港超足球隊「香港飛馬」的5名前球員涉打假波案續審，控方主要證人港隊球員黃威，昨須翻看口供才懂回應，辯方今（16日）指黃已9度翻看口供紙，認為此舉對辯方不公，惟法官批准黃可再翻看一次口供才繼續作答。並把案押後至明天。黃今離庭時獲特別安排，他未有經公眾範圍反而經犯人欄通道離開。
黃威是控方主要證人，但作供時卻稱「唔記得」。（資料圖片）

五名被告依次是郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），均是香港飛馬足球會的前球員。除李威廉即已認罪外，其餘被告否認串謀詐騙、收賄及受賄共6罪。

辯方指黃威看口供對審訊不公

辯方指黃威昨天作供時已9次翻看口供才能憶起事件，批准黃威有如在庭上讀出口供內容，而黃威於上周二曾聽取廉署人員讀出他的口供內容，辯方批准翻看口供對審訊造成不公，惟法官最後批准黃威翻看證供後才作供，並將案件押後至明天。

黃未如一般證人般離庭

散庭後，黃威疑獲特權，未有如其他證人般從法庭大門離開，反而經由犯人欄離去。據了解，控方並未就有關安排向法庭作出申請。記者就此事查詢案件主管，惟案件主管竟表示「唔知咩事⋯唔知要申請⋯程序嘢我真係唔識」，另有一名自稱是主管上司的中年男子大聲表示會向署方反映傳媒查詢，並叫記者「唔好為難佢」

春秋筆法

越來越複雜

黃威係人定係鬼

俾人告緊嗰幾個會唔會爆大鑊

今年塞列斯仲有冇屎落黑先

案中重點 :

黃威終記起案情 與總教練吃飯後將錢交廉署

飛馬足球會5名前球員涉嫌於2016年打假波案，上午表示忘記部份案情的證人黃威，今午先後8次重看他向廉署錄取的書面口供後再作供，透露他在當年2月底收到次被告1萬元後曾與總教練李志堅吃飯，翌日即將收到的錢交予廉署，但當時已花掉部分「贓款」。

fb 疑案

飛馬fb球員家屬曾留言:
阿x威就高啦，食飽飯無野做，二五仔!咁廉正去做包公啦，踢乜七波！

source:

this?

就係佢令到對方og

朱志光大讚此子道：「科蘭首次參與對抗性訓練，但其轉身和射門動作均處高水平，周四或會再安排他後備上陣。」

清化最後報左幾多個外援上afc

啱啱換咗新護照
不了

最後 material non disclosure 就好笑

又問
唔知呀

Omar 同 Khalil 兩大 UAE 神人終於同一球會

afc網改版後好難揾

今日佢地內哄篩選
聽日有可能有消息

btw 路過

而家港超仲有邊個有呢種霸氣

thx for info

爆大鑊又點，你有冇證據證明到佢受人操控打假波先？

錢又冇收，又冇任何紀錄既話你吹得佢漲 ? 單憑你幾個講就告得入咩

佢主場d飛9派架 個$50做個樣俾腳總睇

只收作客球迷錢

有錢真係大l晒

跟球隊睇波團d人 on9左啦

馬拉U23出線

今次就撐你啦
無緊啲癲佬球員硬係少咁啲野睇

又想引人入嚟推post

個次係現場睇，真係呆撚左，真心型。打柒球霸已經賞心樂事

唱衰已經好大影響

以一敵百嗰種霸氣

隊長黃洋賽後表示，球隊必須從今場比賽中學習，盡快糾正場上所犯的失誤。「今戰所失的兩球，都是由於己隊犯錯所致，完全可以避免，可幸球隊並未有因此而被擊沉，反而在下半場重拾信心並回復水準，最終追成平手。從最後戰果而言，這是一個可以接受的結果，不過我們必須在下仗出戰東方龍獅之前，好好檢討並且作出改善。」

傑志主場2:2戰平冠忠南區 科蘭後備登場

上半場後場亂，前場欠跑動

下半場起碼打返起

上場反省完咪又係咁 傑志以為自己大撚哂想hea踢睇住反食

唔係第一次，主場對大埔個次又係上下半場兩隊波

recio宜家啲決斷太差

其實係RICKY要縮就踢到碌柒咁
佢進取少少都唔使嘔返兩分出黎

Bigmac: 在此我要送上最誠懇的祝福 - 永續司徒文俊，保住梁守志。小東仔不舉，皇者傑扯旗。東方後晚勝出，立即切柒煲湯派街坊。

峇里聯個主場有電子廣告板賣 indomie 廣告
但 D 積水係港超級數

坡仔中堅

橙

華佬話上年對河內唔識由中環去大球場

搞左兩三個鐘

old news is so.......

好過印度啦

認真 有啲「🇮🇳相」其實🇧🇩嚟的 不過一般人唔識分架啦

傑志職員應該一早要教佢點去
今年科蘭會唔會又迷路

專欄輪住嚟 為下一代存在嘅球隊
01月16日(二) 23:39

「最想多謝的是莫耀強會長及李輝立先生，因為他們帶我接觸職業足球，由寂寂無聞的球員到現在成為香港隊代表、進軍中甲，感謝他們給我機會。球員都會想向更高水平發展，我會把握機會提升實力。」

徐宏傑當日簡單回應幾句，看似多麼客套、公式化，但聽進我耳裏卻甜在心頭，上半季球隊成績不好，今年的贊助不及往年，幾個晚上我無法安睡。季初幾個被外間批評為壞孩子的球員至今表現未如理想，凡此種種都對我的熱誠構成打擊。

但以青訓為主的球隊就是這樣，香港足球自從沒有體院的精英計劃之後，一直要球會自行肩負培育訓練的責任，遠看歐洲列強如拜仁、阿積士、巴塞等頂級球會，那一間沒有自己的青訓學校？近看香港，在甚麼鳳凰計劃之下，甚麼香港政府及馬會每年資助，或許某些大會曾經受惠，但對我們這些小球會，確實感受不到何惠之有。

我很慶幸有一班不計較收入，頂着生活壓力，為培育足球新血的教、職員，沒有他們的付出，就沒有今天的徐宏傑，以及之前的林學曦、梁興傑等等。「針」的確沒有兩頭利，標準流浪就是為了培育年輕球員、為了香港足球下一代而存在的球隊，只要球員努力，只要他們有上場的空間，我仍然會全力支援這班孩子的。

標準流浪足球會

會長 莫耀強

耀蛋

丹尼

但對我們這些小球會，確實感受不到何惠之有。

有恩惠你都未必肯展示誠意去攞啦

係 solution 方面又完全無創意
淨係識直接要錢

朱sir換人個時好似無落order要點踢咁
幾個前鋒堆晒入禁區
人地後防就自然守死係禁區入面
你仲點會有位射?

專欄輪住嚟 10年又10年 宗旨始終如一
自1958年以來，走過一個又一個10年，流浪足球會始終如一，貫徹培養香港足球接班人的宗旨。今個球季流浪足球會再以標準流浪名義出發，以新一代球員為核心，盡力爭取佳績。

今年球隊班費約700萬，期望年輕球員們可以在塞爾維亞主教練狄恩麾下擔起大旗，再次展示出本身的球技和潛力。新加盟球員包括中場黎洛賢、劉卓軒、張國明，前鋒卓耀國亦從R&F富力回巢，加上鄭兆均、徐宏傑等年輕人，華將力量絶不失禮。

在外援方面，球隊引入了熟悉香港球壇現況的悍將，包括前公民中場卡錫，以及後衞摩域治、基頓，相信以三位外援的感染力和經驗，可以引領年輕華將有更佳發揮。流浪能夠不計成績，重組年輕軍容，有賴莫耀強先生17年來不離不棄，不計回報的付出。

在此亦要多謝各個贊助商單位支持流浪足球隊，包括主要贊助商MITICO，提供球隊裝備的Kelme、飛雪、金峰科技、科勁集團、標準錶針和解渴誌。標準流浪在各單位的支持下，必定會全力以赴，爭取佳績。

標準流浪總監
李輝立

專欄輪住嚟 難得身在福中，小將爭氣吧！
球隊在港超聯對理文當日，一向不擅辭令的我接到通知，需要負責今次的專欄，本來就不知可以寫些甚麼。當日，坐在後備席上，看着場上一班年輕球員雖然努力比賽，但卻早早落後1球，真的想自己可以上陣一起拚搏，幸好將士用命，加上總監半場前的重要提點，終於和局收場，不至全失3分。
在此，我實在要再一次提醒隊中的年輕球員，以你們現在的能力，能夠在港超聯上陣，實在是十分難得的機會，相對早幾代的球員來說，這樣的水平、態度和比賽能力，能當上職業球員也算奇迹了。
職業球隊成績不理想，改變在所難免，教練團已經接到指示，大家真的要自我檢討一下，問問自己，想有怎樣的未來，未來兩周一連兩場大戰，時間關係，要改變也改變不了甚麼，紀律將會是我對大家的着眼點。開季至今三個多月了，最基本的守時還有個別球員做不到，實在令我有點失望，平日操練遲到已經難以接受，比賽日都有個別球員和職員遲到，相信去到那裏都說不過去，聽吓話啦！
老闆沒要求你們一步登天，有新的會所，完善的設備，鄰近操練場地，能加入如此的球會也實在是大家的福氣，爭氣點，不要再令老人家失望了，好嗎？

標準流浪
助教 張偉康

岩岩突然諗到
如果連耀蛋同垃垃都退出唔玩
可能先係真正既冰河期

為耀蛋打打氣

球會打氣團[編輯]
流浪同盟 （2011年一2015年）[13]
「標準流浪」時期打氣團。
活躍會員: 盧仔、wendy
流浪之家（2016年一2017年）[14]
「理文流浪」時期打氣團，於理文足球會成立後，班底轉會到理文後援會。
活躍會員: 許嘉樂姐姐，陳卓光媽媽
沒有（2015年一2016年、2017年至今）

球會敵對者[編輯]
標準流浪臨時球迷會（英文：biu chun forever） 、流浪打氣團（英文：Ultras fakewave）（2017年一）[15]
「標準流浪臨時球迷會」為狙擊李輝立，以及批評他待薄球員、諷刺流浪「沒有球迷」的facebook專頁。於2017年李輝立管理標準灝天期間成立，因以球迷會名義行事被誤會為真實球迷會。[16]
活躍會員: 俊立

踢過青年軍都知道流浪青訓真係好
起碼裝備多 一星期練4,5課

今屆亞青盃
越南u23 1:0 澳洲u23
馬拉u23 1:0 沙地u23 仲入埋八強

挽留

上個post最尾有人爆料

收咗用咗再還返出嚟算唔算冇收 真係唔識

pish

lm

今年啲球員交易唔收轉會費真係好on9

唔係不嬲都知佢同李家豪frd咩

有合理辯解就得啦

屌你開波前個半鐘先賣飛
無心搞

已決定炒領隊，請繼續支持，多謝。

高梵回歸 富力向「魚腩」說不

廣州R&F富力繼續洋務運動，以增強入球能力。「北漂」港腳、現年32歲的歸化前鋒高梵，日前亮相富力內部晚宴活動，並宣佈加盟球隊，代表球隊出戰香港超聯。

以高速推進著稱，高梵在2012年到內地發展，加盟中超球隊河南建業，其後再効力過深圳紅鑽、北京八喜及青島黃海等中甲球會。這名攻擊球員上月未能與青島黃海續約，獲富力招手加盟。北漂五年後回歸香港球壇，効力過愉園、飛馬的高梵希望再次在香港球迷面前展示其驚人的爆炸力！

高梵的加盟是用以取代離隊的般連奴，「伊高基」-伊達、高梵和基奧雲尼組成鐵三角前鋒線，加上華將射手李銳，踏入2018年R&F富力決心向港超聯「魚腩」角色說不。

<成報>

南區簽新援 曾為保連奴隊友

上周四到港加盟港超聯球隊的不光是科蘭，還有來自巴西的伊利亞斯，該位出身自哥連泰斯，與現效力巴塞隆拿的保連奴曾是隊友，他投效了冠忠南區，教練鄭兆聰對此子讚口不絕，並希望下半季可藉着新兵加盟增實力，以及有傷的球員康復，可以在盃賽爭逐錦標。

早在上周四與科蘭同機抵港的伊利亞斯出身哥連泰斯，可踢左或右翼，也可勝任第二前鋒，在效力該隊兩年的時候與現時的巴塞前鋒保連奴是隊友，年僅25歲的他已有兩季在亞洲比賽經驗，他先後在韓職隊伍釜山偶像及馬超球隊霹靂落班，所以鄭兆聰對其適應香港的生活感樂觀。

目前尚未完成註冊手續的伊利亞斯說：「我對香港足球認識不太多，但我的球員朋友杜度（和富大埔球員）跟我說香港足球好，我跟杜度認識超過10年了，周日我和他到球場看南區比賽，見證隊友踢出精采一仗，我很開心，也希望可以為球隊爭取好成績。」

鄭兆聰讚陳肇鈞表現佳
鄭兆聰指伊利亞斯與南區快翼蘇沙同型，希望他能盡快適應及融入球隊，對於球員傷癒復出及有新球員加盟，鄭兆聰說：「希望往後每仗都打得好，足總盃冠軍可在亞協盃角逐，我們也希望能爭標，即使菁英盃我們也不放棄，另一新加盟的陳肇鈞周日演出也不俗，有膽色，我對他有期望，希望他珍惜機會，他加盟後我們戰術也可多方面發揮，如打三中場。」陳肇鈞表示在東方人才太多自己沒機會上陣，獲外借到南區會把握機會盡力發揮。昨日加盟的還有來自巴賽青訓的龍門教練Pau。

請珍惜耀蛋

優質球會

我流幾時可以捧返隻盃

預備組？

以前未有車路士足校之前，流浪D U幾U幾真係玩撚哂

例如U21既話，流浪隊果隊全部都係20歲，標準隊全部都係21歲，基本上年年都係標準拎冠軍同埋場場大炒人地

自從冇踢之後都少左留意，唔知依家垃立d青訓係咪仲係橫掃青少年聯賽

終於搵到真正港足清泉

捧返隻菁英盃都好啦

菁英盃如果係主力U21/U23既話，垃立應該係嬴到，但依家變撚左老野盃

耆英盃

有無巴打知依加石門科蘭波衫仲有無貨？
咩章都唔要 䐡衫同科蘭字
幫外國朋友買

自己諗緊印av定Jared 好

閔大人返富力
照計樂仔都唔差過佢太多

長傳差少少

而家車仔掃哂

聽晚無直播？

如果變晒做u21/u23 做主力，狗志第一個反對

上返第一頁重新睇過啦

係
過閔大人好似已經24歲

有人話基奧雲尼已經夠7年，可以拿特區護照然後用本地球員註冊。

source:

但由於當時球隊前途未明適逢南華給他不俗的條件使他便再度回港，並在2011年1月9日在對屯門的聯賽盃8強於72分鐘後備入替首度替南華亮相即取得入球協助球隊以4–1大勝晉級

有直播

狗總主頁手機版無寫
要轉返桌面版先有
有無人開定即場討論post

而家點都要攞到passport先當係本地球員
當佢1月9號滿7年，都要搞多幾個月先有passport

唔計U23應該冇正選

做陳志釗後備

正是如此

準備接盧琳班好過

科蘭同井川係日本有冇同場交過手

今晚幫你睇

垃立歷史任務已完，可以離開了

Thanks bro
可以睇埋價錢嗎
I mean加埋印字

點解無港超隊買朗拿甸奴

廢囉

睇唔上香港囉

係喎，點解今年聽唔到東方足球，球場領袖嘅。林子祥呀

一定唔可以啦，車仔足校d人有幾多真係會做職業足球員…好多都係老豆老母送佢入去當刷下CV體育分又好，relax下又好，最多去到中四就停架啦

最尾又咪得返垃立堆仔上港超踢青年軍

衫539，印字150，章110

仲要巴西d放棄護照手續唔知搞幾耐 不過點都快過非洲

佢有撚後生仔踢咩 成隊老野黎

印咩人都一樣150嗎

清化confirm一鬼來港

【亞冠外】清化大軍名單出爐

亞冠盃外圍賽第二輪，香港代表東方於下星期二(23/1)會在旺角大球場迎戰越南代表清化，足總今日就先公佈作客大軍名單。

清化由前羅馬尼亞足總技術總監米哈爾領軍，陣容以本土球員為主，只有一名外援菲爾(PAPE OMAR FAYE)在陣，不過這名塞內加爾籍前鋒身高達1米88，相信會為東方後防帶來不少壓力。

清化22人名單：
門將：阮誠滕 / 裴進勇 / 陳寶玉
後衛：陳庭同 / 阮孟松 / 丁進成 / 阮春成 / 梅進誠 / 黎文迪
中場： 黃廷松 / 吳煌盛 / 阮仲煌 / 黃文平 / 黎文勝 / 黎國方 / 武春強 / 阮友勇 / 鄭國永 / 阮世洋
前鋒：武明俊 / 黎清平 / 菲爾

應該直接DQ狗志啦

呢句真 車仔班仔係好波 但多數唔會踢職業
冬菇 細mark 康 呢幾個都幾好波 真係好可惜

@羅曉聰

得一隻鬼，睇小東方

夠造啦

係呀，石門唔知仲有冇印好左既衫賣，如果冇既話就要買衫，再去teamstation加印字同章

Thanks

因為無左球場領袖聰頭

不過假波案都算話到比大家知，一個垃圾只要tum得掂班主，輕輕鬆鬆20k

不過，越南年青球員進步好快
河內fc果個阮光海矮細但技術好好，上年打傑志果場已經幾突出，依家u23佢入兩球(韓國，澳洲)

afc網睇到清化最後時刻報咗個歸化球員，Nguyen Van Bakel

好可能兩隻鬼(佢同外援)

卡立，迪達，米高堪士等好好多

越南成個聯賽都搞青訓
香港得一隊真青訓

足球周刊 香港版 Football Weekly 隨隊名單沒有他
3m

買淨衫出去Txxxstation 印都得

平1300畀你好唔好?人哋打開門口做生意，肯支持大家開心好難得啦，仲想點呀！

垃垃

其實入境處對定居中國嘅理解真係好含糊

淨係收錢 alone 唔夠做

不過當然係某啲情況可以招致 strong inference

我島好進取刷分

2018年中華隊國際賽事:

3月24日 國際足球友誼賽@台北田徑場 對印尼

6月 國際足球友誼賽@台北田徑場 暫定對關島

9月 國際足球友誼賽@台北田徑場 對菲律賓

10月 國際足球友誼賽@台北田徑場 對關島

年尾東亞杯外圍(香港，關島，北韓)

source:

苦力球迷會話佢夠7年可申請hk passport

世界冇乜邊個足總好似香港咁有頭腦，有期都唔約人刷分

問題係既然處理國籍問題時係應用全國性法律國籍法

而國籍法又冇 distinguish 定居香港同定居中國

咁點解喺香港 7 年就係定居中國；喺廣東 5 年半，再嚟香港 2 年半又似乎唔係定居中國？

有咩 rational distinction ？

香港2018年好似無打算安排友賽

科蘭心諗：點解踢亞冠時唔見德甲林同澳洲林

去北韓之前都只係話會上大陸訓練，但乜野都冇講，對手,戰術乜都唔知

我諗等佢地揾左新教練先會約友賽

呢d野係垃圾香港足總先有

因為亞洲足協d例姐

過我覺得傑志今年亞冠至少要拎三分

有增援，西班牙三子又可上陣

唔似上年東方羅拔圖要當外授

揾左新教練先會約友賽
幾時？

有排

頭條新聞港聞
飛馬5球員涉打假波 黃威：有人叫要賠番錢
2018-01-17 13:29

香港飛馬五名前球員捲入打假波事件，涉行賄及收賄，並串謀詐騙以操控或企圖操控由足總舉辦的預備組聯賽的3場比賽賽果，分別被控共7罪。前香港足球先生李威廉早前已承認其中兩罪，而其餘4名被告則分別否認串謀詐騙、向代理人提供利益及收受利益等罪在區院受審。

飛馬前球員黃威今作供時，透露於2016年3月27日，他收到裝着20張500元的黑膠袋。而在4月13日飛馬對標準流浪的比賽，他指準備出場前，第4被告陳柏衡細聲對他說「威廉（李威廉）同你講左未？」，他問「講咩？」，陳表示「一開始守住先，等威廉俾signal，到時佢會戴帽，之後就輸波，有個半」。黃又透露，陳接觸他前，他曾見到李威廉與流浪球員劉松偉在看台上聊天。

黃認為比賽開始後，飛馬屬受打一方，但雙方未有入球；數分鐘後，李在場邊大叫一聲「Michael」，他便看到李不再打傘，然後戴上其外套的帽子。其後黃眼見己方受壓，他本想回後場幫忙，但第二被告鄭禮騫細聲叫他不用防守，繼續進攻。下半場時，李換走隊內屬一隊的中堅球員，改為換入年青球員，他認為此決定會令他們防守力下降，對他們不利，但最終反而是飛馬以1比0勝出。

黃指在完場後，他跟鄭及陳一同離開，途中聽到鄭與人通話，得悉「呢單野要有人負責」，鄭亦指若李問他們拿錢則「唔好俾」。而鄭及陳聊起天，鄭指若果要就此場球賽賠款則需賠「一個窿」。在5天後的球隊操練，陳對他說因上一場球賽的緣故，「威廉叫你俾返一蚊佢」。黃指當時他沒打算交還他理解為一萬元的「一蚊」款項，告知對方「我唔會俾」。陳表示「嗰邊追得好緊」，他回應「咁你地下次唔好預我」，陳則表示會再與李商量。

source

都要睇下對手既 如果柏雷素爾同全北好似上年川崎咁輕敵派青年軍黎，至少應該要拎到3分

原來上年川崎派青年軍嚟

出副選，有d主力無出

【集氣大會】2018傑志「信念如一」亞冠盃集氣大會 暨 公開操練

傑志將於2月出戰亞冠盃，現希望球迷們可以一同出席於1月20日舉行之公開操練及「信念如一」亞冠盃集氣大會，為傑志集氣!

日期：2018年1月20日 (星期六)
公開操練時間：上午10時至11時30分
集氣大會：上午11時30分至下午12時00分
地點：賽馬會傑志中心
出席代表：傑志全體職球員
預計球迷人數：約200人 (將預留100人個名額予藍浪一家會員)

球迷可於以下網址登記 :

#WeAreKitchee #信念如一

之前話安排不變嘅，但未知約邊隊

no 陳雲根 no party

又唔可以話青年軍，但正選既好似冇乜邊幾個係主力，果場井川有踢架

最麻煩係拎支藉
人地我島賓狗一車車混血直接合資格踢國家隊、亞洲賽

洗撚拎分
有誠意搞>一切

陳表示「嗰邊追得好緊」，他回應「咁你地下次唔好預我」，陳則表示會再與李商量。

true
證明呢到對毒撚有愛
毒撚雖然油頭垢面，不修邊幅，但只要有誠意去溝女神的話，大家都會讚賞

咁講都得架咩

臨崖勒馬

但係呢場之前(月頭)已經報咗案喇喎

即係ww扮一齊打假波

黃威咁講咪即係佢都有份打假波

yes

有分都偷笑啦

黃威嘅心路歷程喺外國已經夠拍一套好好睇嘅戲，但喺香港咁嘅故事就只能夠拍廉政行動

正常來講，有誠意搞請勁外援拎分機會應該高d既
不過而家廢老科蘭算唔算勁外援真係好難講

【訂購盆菜優惠】深受港超球員、足總職員同傳媒行家等球圈人士歡迎嘅 德發潮州飯店（即係光頭老豆個間），將推出賀年盆菜，老闆「B哥」一向有為港超聯職、球員同球迷，提供折扣同優惠，今次就決定搞搞新意思，同 我撐本地波合作，提供「自己友」優惠。

喺賀年盆菜推出期間（即日起至2018年2月16日），球迷朋友只要出示Like咗 德發潮州飯店，同 我撐本地波兩個facebook專頁，就可以用「自己友價」港幣1,288元，訂購原價港幣1,388元嘅德發賀年盆菜一個。

【亞冠外】清化名單僅一外援 廣寧省球星武明俊領銜
2018年01月17日 02:13 pm

雖然之前已經有韓國前國腳吳章銀同埋多名外援試腳，但簽約冇聲氣既清化，初步的來港名單只有菲爾一名外援

香港足總周三(1月17日)向傳媒發放清化來港出戰下周二晚亞洲聯賽冠軍盃第2圈外圍賽的初步名單，該隊陣中只有塞內加爾前鋒菲爾1名外援，不過，季前加盟的多名越南「國腳級」人馬大部分都在名單之上，包括由廣寧煤碳轉會的翼鋒武明俊。

雖然清化目前作客東方龍獅的名單上僅有1名外援，已成越南公民的前外援雲巴高亦未上榜，但清化的本土球員陣容仍然鼎盛，《》早前就曾撰文分析清化陣容，稱該隊的本土班底與國家隊無異，鋒線黎文勝、阮仲煌、武明俊、中場陳庭同、武春強、黃文平、後衛丁進城、阮孟松及門將陳寶玉都是現役或前國腳，門將裴進勇、後衛黎文大目前就隨越南U23國家隊出戰亞洲足協U23錦標賽之中。

揾咩人做AV堅好
點醒黃威

畜力依家用哂入藉計本地 年輕球員零受惠 有違當初参賽承諾 垃圾足總

exactly

Benz雄/bobby🤔

下季用假鬼仲開心

飛馬前球員涉打假波 證人指李威廉輸錢後驚到要詐病

飛馬足球會5名前球員涉嫌於2016年打假波案，證人黃威今繼續作供，透露2016年4月13日飛馬對流浪的賽事中，第四被告陳柏衡告知他該場要輸波，但最終飛馬以1：0取勝，李威廉因而輸錢。黃指事後李要他為賽果負責，向他追債1萬元，而陳柏衡又向他稱，李因輸錢而「好驚」，並於隨後的一場預備組賽事詐病不出席。

黃威今供稱，在該場飛馬對流浪的賽事前，陳柏衡指示他要防守，並待第三被告李威廉戴帽示意後要輸波，事成會獲1.5萬元。黃當時見李與標準流浪的球員劉松偉在觀眾席上傾談。而比賽開始時，黃指飛馬已是受壓一方，隨後李突然大嗌「Micheal（次被告鄭禮騫）！」之後戴上帽子。

黃稱當時賽事仍處膠着狀態，李威廉下半場中段卻突然以年輕球員換入一隊中堅和中場球員，令飛馬防守力大降，對飛馬不利，但最後飛馬卻有入球，並以1：0取勝。

黃指賽後他與鄭及陳一同離開，途中鄭接到電話，鄭稱「呢單嘢要搵人負責」，又稱李想分多份，鄭吩咐兩人指若李向他們要錢不要理會。鄭並估計，若要賠償，可能要賠「一個窿」。

李威廉後來透過陳向黃威追討1萬元，陳稱「嗰邊追得好緊」，黃拒絕付錢，期後李威廉親自致電他指已替他墊支，故要黃還款。黃後來聽從廉署指示，告訴李會待發薪後付錢，後來又在廉署安排下帶備錄音器材，於同年4月29日及5月13日，向李分兩次各付5,000元，期間偷錄與李的對話。黃透露首次付錢時，問過李之前對標準流浪及元朗的兩場賽事後收到2萬元，現要付1萬，「會唔會無端端再要畀多啲錢㗎？」，李答「唔會，放心」。

黃另外亦偷錄與陳柏衡的對話，指陳期間提到追得緊的「嗰邊」實指劉松偉，又指劉更「走佬」，但幾日後又「返嚟」，並稱劉與李均於飛馬對流浪的賽事中輸了錢，李輸錢後好驚，故隨後一場對黃大仙的預備組賽事，李詐病不出席。

5被告為郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），5人共面對3項串謀詐騙、2項行賄及2項受賄合共7罪。其中李威廉昨已認罪，獲准保釋候判。

阮兆祥

陸續有黎

點解唔搵KK

黃後來聽從廉署指示，告訴李會待發薪後付錢，後來又在廉署安排下帶備錄音器材，於同年4月29日及5月13日，向李分兩次各付5,000元，期間偷錄與李的對話。黃透露首次付錢時，問過李之前對標準流浪及元朗的兩場賽事後收到2萬元，現要付1萬，「會唔會無端端再要畀多啲錢㗎？」，李答「唔會，放心」。

黃另外亦偷錄與陳柏衡的對話，指陳期間提到追得緊的「嗰邊」實指劉松偉，又指劉更「走佬」，但幾日後又「返嚟」，並稱劉與李均於飛馬對流浪的賽事中輸了錢，李輸錢後好驚，故隨後一場對黃大仙的預備組賽事，李詐病不出席

個個屌波總同Kidchild 反而無人屌本身最大問題嘅香港政府 由第一批假鬼謝家蛋 跟住史必 去到依家三林 個個都係屌波總同球會 跟本最有問題係個支籍 有身份證都唔可以拎特區 相反每日果百五個垃圾 同埋啲過氣支那國家隊成員/一線影星可以申請專材 特護輕鬆到手

其實傑志請朗拿甸奴作用仲大過科蘭

ww
要佢裝班隊友個心應該好唔舒服

同李嘉豪應該好fd

做埋臥底
太子威自己都唔好受

咁搵邊個飾演羅神同羅太 ?

講遠d，麥基，羅素都要等咁多年先入到籍緊on9

一句講晒
支那政府我屌你老味

袁文傑
宣萱

而家睇返 廢mic 威廉呢d可能係南華已經打緊假

袁文傑個樣太後生同太靚仔唔多啱
豹哥/鷲哥呢d似有錢佬多d

講起羅素真係好可惜
對卡塔爾打得好，偏偏喺馬超打得差
宜家對黎巴嫩打得好，但就冇外流機會

我以為有人會話搵返羅神同羅太，話晒本身娛樂圈中人

上邊頭先邊個話ww本身都想打假波

ww: 對唔住，我係臥底

Btw突然醒起av堅應該係古明華
髮型都似

專才嗰啲我真係r爆頭，3林同家強點都可以係專才啦，全部係國腳級青年軍，前德甲正選入過波，點會唔係體育專才？好過嗰啲大陸已經退埋役啦

其實fifa 規定5年就可以歸化
但香港要7年

呢個政府用常理解釋唔到
可能體育敏感度不足掛

再加埋黃威省港盃斷腳呢d落去
真係成套劇本出晒黎

定係球會無試過用呢個方法申請呢

宣萱個樣似廉政人員多D

收錢在先，同堅堅食飯再去報案在後
如果唔係有人點條明路佢行，結果係點都好難講

李佳芯做神婆啦

大陸落來D體育專才好似都拎過下國際賽獎牌
對應番足球既話應該要贏過亞冠/亞協個D先算呱

專材拎香港身份證架咋, 都要住夠七年先有特區護照....

馮奇對垃垃竟然無直播

驚主場豬波牙

請問聽日幾點開始賣飛？

點會呀，之前代表香港打乒乓波嗰啲咪無攞過獎囉

湯唯咪專才，佢有住過7年咩？

6:30pm

呢場應該好睇
冇直播 可惜了
將軍澳 我地呢d大西北 so far away

望過下鳩才計劃好似話只係可以俾成功申請者定居香港 唔駛搵定僱主出appointment letter
由於強國專才本身係支藉 先有得順便攞埋特區護照
三林家蛋冇支藉 點都要等住夠七年再申請護照 (而且要先放棄原有國藉)

佢有特區護照咩

本身是在香港上市的李寧股份公司主席的李寧，自從2006年6月香港政府推出優秀人才入境計劃，其中奧運金牌選手可經成就計分方式申請到香港，李寧就提出申請，年底他即成為香港居民，居港滿7年後更可成為永久居民，申請特區護照，出入境將較便利。目前李寧在港買樓與家人搬到香港居住，並到位於銅鑼灣時代廣場的李寧公司上班，常常穿梭於內地和香港。

似乎除左KKp其他幾個都入梗

所有人都要等七年先可以拎特區護照 不過其他運動無睇呢啲睇咁緊啫, 唔使一定要特區護照先可以出賽

打假波死不足惜啦

如果佢地有做入咗有咩好

「花海行動」懶人包

直接派護照比高美斯同科蘭
當佢地用優才計劃輸入香港
一齊die for Hong Kong

基奧新球皇片
唔通又諗緊外流?

黃威25仔 我唔信佢無份
睇到佢消搖法外仲篤兄弟去坐 好難忍

以前同陳 李 黃都踢過波 搞成咁

Btw 老廉唔告劉松偉 咁佢之後係咪可以繼續光明正大咁落香港玩？

法國墓臭今季仲未入波

通輯緊（好似係）

好似通輯緊喎

即係同羅神係澳門一樣
搵條友水佢落黎香港玩一日啦

唔係通輯中咩？

當年深水埗既人？

佢剪爛咗港澳通行證

街場友者

影衰晒首歌

遲下係咪可以係西九龍站撚狗咁撚老廉

無乜擺箭頭位
本身又慢

黃威有無份都唔會令其他幾個變成值得可憐嫁喎

花生味濃，上次和波，垃垃都已經要搵馮奇同佢契細佬，可惜將軍澳真係太遠

你當佢係白痴嫁咩

成件事得一個人係忠，就係AV堅

同其中一個比較fd 可惜者
親朋要坐 無論佢有無錯都好 都係會sad

呢條友又真係幾正直撚

AV堅、立立=港足清泉

忠堅

【假波案】黃威作供披露細節 指贏球賽反被教練李威廉追收1萬元
撰文： 許家希 發佈日期：2018-01-17 14:46 最後更新日期：2018-01-17 16:35

港超足球隊「香港飛馬」的5名前球員涉打假波案續審，控方主要證人黃威今（17日）繼續作供，繼早前多番表示「唔記得」，黃今開始記起案中細節，並提到在前年一場飛馬對流浪的賽前，本案第4被告陳栢衡提他要看教練李威廉的戴帽「訊號」比賽，李一戴帽便要開始輸波，這便會有1.5萬元報酬。惟最後飛馬贏了1:0，之後黃數度被追回1萬，他與被告們對話時更暗中帶備錄音機。

五名被告：郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），均是香港飛馬足球會的前球員。除李威廉即已認罪外，其餘被告否認串謀詐騙、收賄及受賄共6罪。

第四被告稱輸波有「個半」

港隊前鋒黃威供稱，於2016年4月16日一場香港飛馬對標準流浪的賽事開始前，第4被告陳栢衡（下稱：陳）輕聲對他說：「威廉（即本案第3被告）同你講左未？」黃回答：「講咩？」陳回答說：「開始時守住先，等李威廉戴帽畀signal，之後就開始輸波，有個半。」

李威廉戴帽前曾大叫次被告名

黃稱他所理解「個半」即1.5萬元。其後他看到李威廉和標準流浪的球員劉松偉在看台上聊天。該賽事上，飛馬一直防守，標準流浪則爲主攻較多。雙方起初沒有入球，其後李威廉在場邊大喊鄭禮騫，然後戴上帽子。鄭禮騫在場內輕聲對他說：「防守繼續做。」其後李威廉將年輕球員調到中堅的位置，黃認為這做法是對香港飛馬不利。惟完場飛馬入了一球勝出。

黃威稱比賽後，鄭收到一通電話，之後鄭稱事件要有人負責。鄭又提黃，如果有人要他們「畀錢就唔好畀」。

黃威事後遭被告追1萬元

黃威稱，其後他遭被告追回1萬元。比賽約5天後，李威廉打電話給他，向他追回1萬元，又指鄭和陳已經「畀左」，李並稱已幫黃威付錢。黃稱沒有想過要付錢，因為他從來沒有收過錢，認為沒有理由要還錢給他們。翌日黃威在球隊操練後，偷錄他與陳的對話，並問陳是否有給錢李威廉。陳回應說他和鄭都「畀左」。黃重提鄭不說過不要付錢嗎？鄭說：「嗰邊追得好緊。」黃威稱他理解「嗰邊」是指標準流浪球員劉松偉。

李威廉疑驚到「扮病」

黃威又稱，陳栢衡對他說李威廉輸錢後十分害怕，有一場對黃大仙的預備賽李「扮病」沒有出賽。黃之後按廉署指示，對李說沒有錢，先給他5千元。至同年5月13日，黃威則將廉署給他的5千元給李威廉。兩次會面，黃威也有帶同錄音器材。

律師指郭未有「細細聲」提水

代表首被告律師下午盤問黃指，於2016年2月24日飛馬對元朗的賽事中。李威廉叫球員說打「451」陣式，是否防守的策略。黃指這屬可攻可守，辯方續問，郭對黃說不要只顧入球，要做好防守，黃亦同意。律師續指，至下半場時飛馬入了10球，郭是否示意黃回防，黃亦同意。黃亦同意其實郭沒有「細細聲」對他作指示。

黃否認曾染上酒癮

代表次被告的律師則問黃，李於2015年踢波受傷，李稱他右腳腓骨斷裂，需透過外科手術用鋼片接穩斷處，其傷勢亦影響他在飛馬的表現，黃威同意。辯方又指，黃承認他轉會飛馬時無機會出賽港超聯，是足球生涯的低潮，有段時間黃會到夜店消遣。律師續指黃染上了酒癮，黃不同意。

黃又稱他非常尊重現任和富大埔總監李志堅，並視他為恩師，指導他的人生方向。

即係話鳩才只係有香港居住權 (出入唔需要passport/visa), 始終都係要排七年先可以成為永久居民, 而且唔等同有得拎特區護照, 除非你成為永久居民一刻本身就有支藉

如果嗌更改法例說專才可以減居住年期之類，鍵國派一定話提議嘅人係鬼

屌你老母咩logic

既然 黃威25， 打手出現?

依家先發覺，元朗無搞團去睇畜力

N蕉屈到

如果真係fd你叫佢有做認咗佢囉，
走去怪人25真心戇鳩

有錢都簽人先

黃威承認首被告不是細細聲提示不要入球

飛馬足球會5名前球員涉嫌於2016年打假波案，證人黃威下午接受首被告郭建邦代表大狀盤問時，同意郭建邦作為隊長，會留意隊友身體狀態從而作出指示。黃早前作供曾指，郭於飛馬對元朗的賽事前，曾「細細聲」在他耳邊指示他不要入波，先做好防守，惟他今同意郭當時並不「細聲」。他亦同意，當比數拉開至10：1領先、郭以手勢示意他回防時已賽至80分鐘，各人體力已開始下降。

而次被告鄭禮騫的大狀則在盤問時道出黃威於職業足球員生涯中的高山低谷，包括黃因表現出類拔萃，被冠「天才小將」之稱、曾奪得最佳青年球員、入選過「大港腳」，成為不少球隊爭相招手、力邀加盟的球員。惟至2015年黃於「省港盃」賽事中腓骨受傷斷裂，需鑲上鋼片接穩，此後一段長時間休養。

大狀指同年7月黃威轉會至飛馬時仍未回復狀態，只獲安排加入預備組，一直坐冷板凳，無機會出賽港超聯，直至2016年1月才被派出戰，但狀態仍未回復，試過比賽中途被換出，由當時的後備球員次被告鄭禮騫入替，是他踢波生涯的低潮期。黃威對大狀所述表示認同。

大狀並提及，黃威曾於接受傳媒訪問時指，上述時間因一直踢不出水準，一度懷疑自己是否仍適合踢足球，更曾想過轉行。之後黃威有段時間經常流漣夜店，飲酒夜蒲，持續數月，直至後來黃威加盟和富大埔，並擔任副隊長一職，成為球壇新聞。

鄭大世個大狀想點

等大家唔好一味笑垃立無錢搞團嘛

雖然唔係真係熟到乜咁果d
但試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

Why not,
做得出就預咗付返相應責任嫁喇

證明你未經歷過人生囉

唔奇
之前打假搵搵埋埋應該好多

原來佢哋係你老豆

咁on9既說話都有人講得出

試下黃巢9蛇狗志件件垃垃澳門通緝犯腦屍係你哋老豆

睇你哋仲會唔會講得出平時講嘅說話

經歷過人生=唔洗負責任

要搵飽歷滄桑嘅13哥評下理

睇戲，個老豆會叫個仔去自首承認一切
現實，揾個大狀希望打甩條罪

黃早前作供曾指，郭於飛馬對元朗的賽事前，曾「細細聲」在他耳邊指示他不要入波，先做好防守，惟他今同意郭當時並不「細聲」。他亦同意，當比數拉開至10：1領先、郭以手勢示意他回防時已賽至80分鐘，各人體力已開始下降。

如果搖搖係到會唔會係左翼衛一個好人選

如果佢判無罪 飛馬應該會簽番佢

講真，我諗唔係條支拿偉佢哋都未必會做。可能威廉等錢洗，條仆街支拿偉乘虛而入，威廉就氹幾條傻9當幫兄弟，應該無估到ww同av會做正義撚

咁咪入監獄體驗下人生囉

係估唔到WW咁聽AV堅講野姐

成班av契仔，唔係點會去邊都跟

其實邊個報道話av叫ww去報老廉 係咪我追漏左

忙碌講經濟 時常望攀登上天梯
大個仔時常靠關係 和時代接軌

無哂球員北上消息，係咪得傑仔一個成功

發覺紅色力量都幾多負面新聞

將來港與東方龍獅在周二（23日）亞冠盃外圍賽第二圈交鋒的越南球隊清化，將於周六（20日）抵港，足總周三（17日）公布了該隊的作客名單，當中只一名外援在陣。

上季V聯賽亞軍球隊，季後出現大換紅，不僅超過6名舊將離隊，就連被譽為越南聯賽成立以來，最有「卡士」教練、前紅星主帥柏祖域都宣告離隊。

新一季帥印落在前羅馬尼亞足總技術總監米哈爾（Marian Cucchiaroni Mihail）手上，他上任不久便成功為清化羅致多名新兵，包括兩名國腳鋒將武明俊（Vu Minh Tuan），以及門將陳寶玉（Tran Buu Ngoc）。其中武明俊乃越南國家隊鋒線上之主力，以右腳射門勁度十足而聞名。

清化今次來港只有一名外援菲爾（Pape Omar Faye)隨隊，但早前曾有多名外援球員隨隊試腳，包括兩名南韓球員，以及曾在中超搵食的烏茲別克國腳後衞伊布拉希莫夫（Aziz Ibragimov）。

之前有新聞話WW同AV堅食完飯之後先報ICAC, 仲有差唔多一半錢已經拎左去學車，要之後後補返比ICAC

連埋老細 全部瀬過嘢

屌，笑撚死

想知你經歷過點既人生

咪就係泛泛之交遭受起訴 隨時身陷囹圄

以有效證件入香境後通常居住7年先可以攞永久居民身分證同特區護照
專才簽證係俾班仆街走佬吸引移民，同150單程證一樣，所以附加條件少，住夠7年就有
但係踢波外援係用工作簽證，有附加條件係合約完左簽證就完左。
所以班仆街離開過香港都當有通常居住，其實外援放假去旅行都當通常居住，但去左其他地方踢波就斷左簽證，再返來要重新計(蘇沙)

喂你用d中文咁深佢邊識解啊 佢連可惜同可憐都分唔到

fb 疑案

飛馬fb球員家屬曾留言:
阿x威就高啦，食飽飯無野做，二五仔!咁廉正去做包公啦，踢乜七波！

source:

飛馬足球會5名前球員涉嫌於2016年打假波案，證人黃威下午接受首被告郭建邦代表大狀盤問時，同意郭建邦作為隊長，會留意隊友身體狀態從而作出指示。黃早前作供曾指，郭於飛馬對元朗的賽事前，曾「細細聲」在他耳邊指示他不要入波，先做好防守，惟他今同意郭當時並不「細聲」。他亦同意，當比數拉開至10：1領先、郭以手勢示意他回防時已賽至80分鐘，各人體力已開始下降。

而次被告鄭禮騫的大狀則在盤問時道出黃威於職業足球員生涯中的高山低谷，包括黃因表現出類拔萃，被冠「天才小將」之稱、曾奪得最佳青年球員、入選過「大港腳」，成為不少球隊爭相招手、力邀加盟的球員。惟至2015年黃於「省港盃」賽事中腓骨受傷斷裂，需鑲上鋼片接穩，此後一段長時間休養。
大狀指同年7月黃威轉會至飛馬時仍未回復狀態，只獲安排加入預備組，一直坐冷板凳，無機會出賽港超聯，直至2016年1月才被派出戰，但狀態仍未回復，試過比賽中途被換出，由當時的後備球員次被告鄭禮騫入替，是他踢波生涯的低潮期。黃威對大狀所述表示認同。
大狀並提及，黃威曾於接受傳媒訪問時指，上述時間因一直踢不出水準，一度懷疑自己是否仍適合踢足球，更曾想過轉行。之後黃威有段時間經常流漣夜店，飲酒夜蒲，持續數月，直至後來黃威加盟和富大埔，並擔任副隊長一職，成為球壇新聞

講到尾支那偉又係羅神簽佢落香港

睇黎分唔到果個係你喎 自己再睇多次先講

心態同某d球員同家屬有咩分別？
犯左法賴人地？
笑死

攪清楚先
佢有做過既所以要坐監，咁唔存在可惜架喎
係佢自己攞黎，係咪friend都係咁講

Btw
想知你人生經歷

打假波就係錯
不過，我認為肥邱同kiki先係正義之師，ww唔係

東方對傑志 討論區

打假波搞衰香港足球聲譽
尤其預備組好多幼幼上陣，一定要打擊打假波依d當行為，為幼幼樹立榜樣

d人以為預備組無人睇，就打假波

想問聽日即場旺角場買飛就可以？
駛唔駛早d買

講你經歷過咩人生黎聽下先啦屌你老母

報案又要話人25仔
係咪要扮唔知先叫有人生經歷阿on99
真係成個行業俾你搞彎晒

如果......一番話

亞冠決賽 MVP 走去踢中甲做傑仔對手

你最早都只能夠六點半
你只能夠即場買 冇預售

理撚得你咩原因
條路自己揀
職業足球員打假波就仆街死啦

去左請kb到囉

who

前一晚去定花墟排隊

講緊穆里奇

野牛仲勁D, 估唔到野牛肯去踢中甲

而家澳門球王人工會唔會兩皮都無？

艾萊斯奧上季打得仲好過罪人奴，竟然因為唔夠大牌而俾人棄用
中超

人地為咗可以同最強後衛傑仔較量
而走去踢中甲又話你知咩

曾於孟買城和科蘭合作、並介紹他來港的華杜斯坦言對方還有「大把貨」：「這幾日香港都因科蘭到來變得瘋狂，你可以看到昨日他踢了幾分鐘，都已經甚有威脅，相信很快他便可以證明全港球迷知，為何他是世界上其中一位最佳射手。」

紅鑽既拉菲爾施華 上年亞冠單天保至尊
去武漢卓爾
中甲前線水準有好幾件亞洲頂級，傑仔瘋狂交學費

曾指中國U23為「改革一代」 亞洲盃出局後國家體育總局急刪文章

今屆U23亞洲盃在中國舉行，在首戰擊敗阿曼後，中國國家體育總局在官網上刊出《U23戰勝阿曼隊中國足球收穫“改革紅利”》的文章，大讚中國足球迎來「改革一代」。好景不常，國足最後連敗2場，於分組賽出局，國家體育總局隨即刪除這篇文章

為了備戰今年U23亞洲盃決賽周，中國足協特意將2017的中超球季改例，規定每隊每場正選名單必須有一名U23球員。此舉最終令U23球員的身價被炒高，不少球會則「做樣」地只派U23球員上陣10多分鐘便將他們換走。

除了更改聯賽政策，中國足協亦委任了納比副手馬達洛尼（Massimiliano Maddaloni）擔任主帥；球員方面則精銳盡出，已在中超踢出名堂的球員如韋世豪及何超均入選，而外流球員張玉寧亦在大軍名單中。

中國隊在首場賽事以3：0大勝阿曼，終止球隊在該賽事6連敗劣績。賽後，國家體育總局即時出來「領功」，在網上刊出名為《U23戰勝阿曼隊中國足球收穫“改革紅利”》文章，力讚U23小將在賽事中的表現，並對足協推出的U23新政所帶來的成果大力嘉許，稱U23球員為「中國足球有史以來最幸福的一代」，並指中國足球終迎來「改革一代」。

可是，中國U23及後先不敵烏茲別克，到昨晚對卡塔爾的關鍵一戰在先入一球下，被對方連入兩球反勝為敗，於小組賽出局。賽後有中國網民發現，國家體育總局在首戰後刊出的文章已被刪除。

昨晚一戰，中國隊原是較進取一方，他們憑姚均晟的入球先開紀錄。但到上半場中段，國足新貴何超被球證直接以紅牌罰離場，最終他們無法保住勝果。賽後，不少中國U23球員向球證抗議，其間更有球員向球證做「數錢」動作，國內傳媒賽後亦炮轟球證執法水平，指「裁判不專業葬送U23好局」。

國足最終出局，無緣晉級淘汰賽。有「眼利」網民發現，在國足出局後，國家體育總局已急急刪除首戰贏波後貼出的「勝利文章」，有網民不禁揶揄國家體育總局「這個效率可以啊」。

@國皇卓耀國
主場淨衫得返XS S 4XL
作客啲碼齊啲

去中甲起碼400萬歐元年薪

香港就係衰係呢 d 犯法撚身上，可惜？可惜太遲比人發現就有

以往含大搵到艾傑臣高拉特
個cv已經夠癲
但對比返而家拿維斯奧斯卡侯克嗰d都唔算係咩
不過踢落佢兩個又唔差得過d歐洲二線兵

有無人有消息

上次150蚊都3000人
今次80蚊 人數double番仲唔扯旗

屌 太子開始多人

都話得個噏字 大陸仔根本想簽入藉，無得簽個中國藉嘅鬼佬嘥料

又唔係既
香港土炮人工平大陸球員一大段
簽番去輪換打後備都有著數

有部份位置難外流
有d人又因為學業問題拒絕個offer

之前假波寀新聞好似話堅sir, 胡晉銘同梁大佬之後上庭作供
好似

？

歐冲成功人辦

開埋餐廳做老闆
做埋agent

姐係全軍覆沒？

咁有乜好得過用平嘅人工請鬼佬先。

3203*2 = 6406
仲差少少先扯到

夠扯啦, 要留位比作客球迷

Weekend同weekday差好遠，大把人重番緊工

問足總點建擁抱支那國藉法

性價比爭太遠, 唔好講入藉兵, 以前簽既本地一線華人真係見過世面多國際賽經驗, 依家有幾多個有陳七442傻邦既競爭力?

睇FORLAN仲邊有人返

而家本地一線全部都係入籍兵

對巴西，對鍠，全部都唔係派後備揸流攤

球迷最關心的新兵科蘭，則會繼續進入大軍名單。

傑志主教練朱志光直言，以科蘭的狀態暫不可能踢足90分鐘，他亦已就此跟這位鋒將相討過，並謂：「他已經過一段長時間有沒比賽，足球很講球對抗性，他亦明白自己的狀況。」朱Sir又指，科蘭在持球時的確能做到教練要求，惟無球跑動則未如預期，「這很正常，他需要時間重拾狀態。」

中場黃洋指出李康廉復出，對東方而言十分關鍵，而傑志的士氣的確受打擊：「今季9場聯賽，有4場都是先失波，這問題季初已存在，並不是傷病影響。這是專注度的問題，我們常覺得本地賽較亞洲賽輕鬆，心態及集中度有所不足，心態影響了防守的壓力，我們要盡快調整。」

不過，黃洋認為及早迎來一個小低潮，對球隊而言或有正面作用，「今季我們在先失球下，很多時都有能力追和或是反勝，這是正面的，而科蘭的加盟，也提醒我們即將要迎接更高水平賽事，對球隊而言有一種壓迫感。」他認為科蘭名氣大，也有水準，希望他能領軍踢出好表現。

【港超聯】東方對傑志科蘭續入名單 黃洋：兩場不勝是心態問題

真 最後臨崖勒馬咪算諗得通

好驚搞搞下佢真係做左主教練
狗總做得出

東方隊長葉鴻輝指基頓歸隊及井川來投令防線更「硬淨」：「井川擅於領導防線，以往球隊比賽時除了我之外，便不太多人揚聲，故井川的提場對球隊很重要。」

東方以12分暫列聯賽第5，落後傑志11分，球隊昨日閉門操練嚴陣以待，司徒文俊承認傑志現時人強馬壯，但球隊仍會全力爭勝：「我相信足球會出現一些此消彼長的狀况，如果我們踢出好表現，是有力與對手抗衡。」他亦確認新巴西高大中鋒般盧因工作證未辦妥，此役無緣候命。

朱sir明言由於餘下每場皆硬仗，所以不會掉以輕心，但由於事隔3天再有比賽，加上守將丹尼因傷缺陣，陣容或有少許變動。

【港超】井川祐輔葉鴻輝領導防線 東方龍獅展地獄賽程先撼傑志 阿輝：科蘭刺激本地球圈 (21:39)

2018年U23亞洲杯八強產生：

(A1)卡塔爾對巴勒斯坦(B2)
(B1)日本對烏茲別克斯坦(A2)
(C1)伊拉克對越南(D2)
(D1)韓國對馬來西亞(C2)

「司徒Sir」坦言部分主力球員如洛迪古斯及徐德帥也有傷在身，需視乎賽前狀況才決定能否候命。

丹尼又受傷

洛神今年幾多傷下

操體能

基藍馬係咪失左蹤
已經3個禮拜無update ig

返非洲退休？

搵夠啦,係非洲做土皇帝好過
仲同你踢波咩

季初啫
十月中打後都出得多

去咗試腳？

痴能線
星期日馮奇vs垃隊呢場全季比賽焦點居然無直播

Ig message 間下佢

法叔都冇晒消息

隊隊都話邊個邊個傷。到時咪又係正選上陣

話人25仔果d我屌你老母啦
你自己仆街你自己承擔番, 但你班撚人有良心就唔會繼續搵下線, 搵人一齊踢假波走去害人啦

試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

哩句真係百搭

洛神就算真傷都要紮住上啦
般盧未出得
唔通又搵小明做箭咩

隱形戰機打正前，港隊都係咁

收左錢唔打假 究竟算唔算打假波

數字球新增了 2 張相片。
1 小時 ·
17/1/2018總結:
============
1. now 633台將直播亞冠外東方對清化
上星期五我曾經facebook PM過東方，詢問有關電視直播一事，大概對方實在貴人事忙，最終我只能被狠狠的已讀不回。幸好苦等了五天，now終在今日上載了下週二節目表，633台將在7:45pm開始直播。大家要留意，633台並不是免費頻道，沒有now體育頻道組合的朋友就只好入場了。

另外，如果東方facebook admin看到此帖，希望你能跟我說聲「多謝提醒。」，然後就不要再已讀不回了，因為這會影響 貴會形象的，謝謝！
============
2. 轉會消息
- 高梵正式加盟R&F富力。

竟然有人會正評呢個留言

臨時註返古高

中肯講句 就係呢 d圍威喂朋輩文化，先會一個叫一個 take野 一個叫一個打假波，出左事就覺得係兄弟自己事，群體負責制，上幾頁條柒頭仲用呢樣野怨鳩人真係好撚 mk好撚三五成群

基頓仍未取得特區護照並需佔用外援名額

準備戴帽

佢係未攞到定係唔批？

似係俾巴西玩啦，點會半年都攞唔到

單春當年都唔會咁講啦屌

Michael Cheng 首先我從冇講過自己好波，第二，如果個位智者想知我有冇幫老板奶鞋底，可以直接去球場問我，我會現場回覆你，我唔係咁方便係度回應你，第三，我係咪一帆風順我唔係好清楚，不過我成長係一個健康家庭，慶幸地做過火炬手，有運地拎過東亞運金牌，更識到一班共同為足球打拼既兄弟，而且可以當足球為我現時的職業，我絕對好鍾意踢足球，好珍惜做足球員，起碼我唔會又要踢又要怨。

2016/1/2

高登基 同意
唔係個個似鄭禮騫咁好波 一帆風順
Like · Reply · 27 · 31 mins
港足冰室
港足冰室 運氣都好緊要
Like · Reply · 7 mins
ChanSiu Ki
ChanSiu Ki 佢識到我地咪一帆風順囉
Like · Reply · 2 · 6 mins
William Lee
William Lee 佢識到我地咪一帆風順囉x2
Like · Reply · 1 · 3 mins
Michael Cheng
Michael Cheng 多謝大家支持
Like · Reply · 1 · 2 mins

柒爺

我記得頑皮五兄弟

張相入邊有三個可以踢監獄聯

同季炳雄, 屯門色魔踢

Full team印尼同菲律賓都贏硬台灣

突然覺得垃隊其實唔算"壞孩子兵團"
澳門通緝犯同佢班契仔先係真

堂堂足球先生都要打假波
香港足球，笑撚死人

一個周定洋都屌打啦

東傑積怨深火藥味濃

雖然地區球隊有一定的叫座力，但沒有南華後，就只餘下東方和傑志的票房較有保證。雖然今季傑志的爭標對手已變成香港飛馬，但兩隊的恩怨情仇仍令東傑戰成為港超最矚目大戰。

近年磨擦多漸成宿敵

傑志去季成為「三冠王」，今季亦持續強勢，在聯賽至今未嘗一敗，以三分領先次席的飛馬；相反去季未有染指任何錦標，其中聯賽更是領先至最後一輪才失冠的東方，今季出閘脫腳，最近球隊成績有改善才得以升回中游，可幸的是銀牌打入了決賽。
事實上，兩隊近年恩怨甚多，包括辛祖事件、亞冠風波等，加上是爭標對手，兩隊包辦歷屆港超聯冠軍。雖然兩隊目前在積分上有差距，但今仗都各自有爭勝的理由。傑志目前被飛馬追到僅領先三分，上周末賽事又未能乘飛馬失分而拉開優勢，僅能逼和南區，為免下半季要分心亞冠盃，傑志需盡量搶分；對東方而言，每一場都十分重要，特別今仗面對宿敵傑志，更需一場勝仗增強士氣。
另外，科蘭加盟後，傑志立即調高票價。然而，他們作客賽事不能控制票價，想現場觀看科蘭出戰港超聯的球迷，選擇在傑志作客賽事入場會較為便宜。今仗正價門票為80元，比傑志主場150元便宜近半。

【科蘭 VS 井川祐輔】港超聯 18/1 20:00 東方龍獅 對 傑志

老屍仲未入黎大發神威

鄭少偉04年月薪$4000

曾在花花、流浪等球會當後備，04年加盟南華的前鋒鄭少偉（圖），月薪只有4,000元，憑刻苦奮鬥，到08年轉至天水圍飛馬前，在南華的月薪跳升至11,000元。

慳車銀一周回家一次

04年南華以全華班陣容出戰香港甲組聯賽，當時只曾在花花、流浪等細會當後備的鄭少偉，決定「上山」（加盟南華），不過當時月薪只得4,000元，外號「亨利」的鄭少偉說，當年生活真的很艱苦，因為家住天水圍，球會則在銅鑼灣，為了慳車錢，一星期只回家一次，平時都在球會留宿。幸好南華會餐廳燒味部的師傅很好人，知道他的環境不好，每次買飯盒都加倍份量，足夠他食多一餐。
隨着商人羅傑承再次入主南華，搖身變成甲組勁旅，「亨利」的月薪亦逐漸提升。到07/08球季，鄭少偉已有11,000元月薪。
今季轉投天水圍飛馬的鄭少偉說，其實在隊友間，月薪是公開秘密，不過卻不會向外人透露。當年加入南華，已知阿倫（歐偉倫）有20,000元月薪，是他的5倍，這反而是他努力奮鬥的動力。27歲的「亨利」不願意透露今季轉投飛馬的月薪，但估計有10至20%升幅。飛馬在上年尾勇奪銀牌，身兼隊長的鄭少偉名利雙收。

Old news

唔係麻，垃圾黎架喎

要解決提出問題果個人

話晒仲算當打，假如係冇做過，實有隊要
我上兩個星期已經講過kkp身為隊長，要求隊員進攻防守係好合理，80分鐘贏緊10:1叫人控球唔攻係正常。
點知專放流料嘅羅曉聰就馬上派膠
話緊你呀，羅曉聰，你根本同保贊黃巢9527傑志總領隊一樣咁鳩

司徒病發？

走囉柒頭屍土

中甲幾時開波？

屍土中風
同腦屍一鳩樣

唔屌得咪認囉 做教練預比人屌架啦垃圾

都係果句
有d人打假波未必告得入
打得甩算你好彩，

但唔係個個好似金條文走打甩，好好彩

3月

咁仲有個半月時間 都仲有可能嘅 我見佢哋依家先慢慢公佈外援同新人

笑撚死

繼一日得廿四個鐘之後，港足Post終於有新金句

攻擊司徒咩人格？

呢句變左垃圾波金句

Corpse Szeto Out Now！
屍徒 立刻離開！

有冇手足整返個金句集
How old is him?
Xx’s mother is watching you
試下嗰個係你老豆
斬開5件

14連勝 正式啟動！

renew contract............

去年包攬甲足、足總盃及七人小球錦標賽的賓菲加在2018年度賽季重新起步，聘請葡萄牙籍教練泰華利斯接掌帥印，並在冠軍班底上，羅致了上季鄒北記中場域陀，並簽入烏干達年輕球員迪圖、以及為征戰亞協盃而準備的吉爾吉斯坦亞援泰特，球會總監歐華德對新陣容充滿信心，力爭聯賽五連冠外，希望在新賽制的亞協盃中取得佳績。

賓菲加今周踏上聯賽衛冕之路，並於三月起展開共有六輪賽事的亞協盃之旅，陣容上有陳敏、彭梓亨、李敬斌、李錦鴻及李子健等華將留隊，隊長杜亞迪、艾加、馬田斯、神射手費蘭迪斯、艾美達及門將巴迪斯達等繼續效力；新加盟包括外援烏干達21歲前鋒迪圖、從吉爾吉斯簽入的亞援泰特，做好準備雙線發展。

賓菲加一如既往在季前召開記者會，宣布新賽季將會繼續與本地體育服裝品牌OneTwo合作，並由球員代表穿上新賽季的主客場球衣；以及特別為亞協盃設計的“亞協盃版”球衣，胸前贊助商更獲得太陽城集團贊助。歐華德表示，很高興能夠與本地球衣品牌一起衝出澳門，踏足亞洲。

Hi xxxx, I’m your fans.

傑志飛馬對賓菲加會炒幾多球

應該好多球

過賓菲加勁過我島亞協代表:

2019年香港落亞協，對手咪依d

直入決賽

Hong Kong flying horse?

下？決賽

當然唔少得
你覺得我垃圾 我又覺得你垃圾
其實大家都係垃圾

個日入場班人係咁嗌forlan
唔係應該嗌diego咩

羅傑承時期既南華友賽賓菲加好似係打和

過唔過到425都係個問題

平時譯名都係譯個姓
聽慣講慣咗

人地球衣點寫咪點嗌

垃立又jer住馮奇

？

外國多數都係嗌first name既 chant咪嗌family name

不過各處鄉村各處例啦

見到了
垃:
高高在上識講唔識做，足總同球會嘅CEO人工咪高囉。

香港社會係咁㗎啦識擦鞋識講嘢識氹老細去球會搵份CEO人工天價呀

立立：艾馬已經轉本地球員，以往很高速度，昨天見他已不復存在，身體肥胖了，我們的年輕球員比他還好，教練錯估他的水平。

係咪比魏"超"屌佢老母果個emma

垃:艾馬都係試用，清楚佢水準，往後都係用年青球員。

立立：基士頓約滿離開

即刻返港甲

佢自己玩借屍還魂，逐分鐘計波糧等等，都唔係好啦

劉松偉之前咩隊
你慌佢冇搵過自己d隊友打假咩
仲要班mk咁低人工，有假波好出奇？

黃洋@傑志 一日得24個鐘 xxxxx

到而家都冇證據kkp有收錢🤷🏾‍♂️
有時真係唔想屌，但呢度有幾個真係特別痴線

有冇巴打想傑志今晚失分令聯賽緊湊啲？

茅, 禾想東方輸
狗志怒炒屍徒

失咗分都唔見得緊湊咗
而家傑志head緊飛馬3分
飛馬又帶開夢想7分
夢想同尾二元朗差5分

想睇屍徒落獲多D

今年又無季後附加賽
第三名打後數起全部都無咩用

即係521做我家姐

不了, 屍徒是無辜的
要俾多d時間佢撥亂反正

Fox sport係咪有pass買？屋企無now

如果今晚傑志輸，可能會變上季東方翻版，四大皆空

唔好對飛馬咁大期望
上個禮拜睇佢對元朗，好鳩

海鮮到飛起
對住元朗入兩球先都俾人追和

#Szetostay

澳門球王

相信司徒，佢可以帶嚟榮譽

下半場元朗壓晒上去攻，飛馬好多反擊機會
但係高美斯同major都未夾得埋，又要架硬一齊踢足全場，嘥晒啲機會

飛馬有波入，係因為陳嘉豪派膠喳

元朗下半場中段三個黃金機會把握到一個嘅話......哼

yes, 2008年果陣南華
不過，雖然垃隊年年拎預備組冠軍，唔排除d害羣之馬成日打假 e.g. 撈鬆偉

佢一早交就入左囉啦嗰球

btw, 垃拉簽唔簽新中鋒
定諗住簽連拿度/艾馬就頂全季？

我覺得係太多選擇 個腦轉唔到

有passport都計
咁佢都真係幾廢下

雞

咁艾馬點算

返港甲？

係咪一季內唔可以踢三隊波？

大佬賓菲加
果時有滴滴奴同麥士維，成班契仔開始行鳩斬路
到最後自以為大哥大港腳班契仔，打左咁多年鳩斬波底差又無咩進步過
到依家被淘汰，唔係開季前乞食等球會簽，就係出外擦cv、貪污、講波....

oliver出現了

睇狗志黑面、發爛咋投訴、搞辯、買援、玩花臣、玩卓頭..... 係一種享受

斬開皮蛋5件

艾馬係咪可以喺流浪除名

關鍵字：澳門通輯犯，契仔，坐監

近幾場，陳七一過六十分鐘已經好似早涉咁，
力不從心，跑步喘哂氣，
多次掉界外球扮手留彈，原來一早陽萎，掉比就近果個

今年亞運可能陣容:

袁皓俊
超齡 劉學銘 徐宏傑
林衍廷 胡晉銘 陳俊樂 羅梓駿
超齡 超齡 鄭展龍

ok?

袁皓俊
列斯奧 劉學銘 徐宏傑
林衍廷 胡晉銘 陳俊樂 羅梓駿
麥基 辛祖 鄭展龍

傑仔上中甲會唔會唔放人

亞運超齡 羅素，alex，麥基？
定係？

Dai返埋黎就好

謝朗機會大啲

果陣未開季，可考慮

唔知今晚可唔可以又見證到
聯賽東傑大戰，東方主場多人入場過傑志主場既入場人數

列斯奧，辛祖
謝朗/韋建豪都得

希望選N蕉
去印尼證明自己

外流

傷兵太多 冇計
中堅球霸返左去 細佬羅斯傷左 要mbome打中堅
艾華 澳門球王又傷

想問港超特惠飛係咪通常都唔check學生證日期

入嚟就係為咗睇Olivia

我覺得黃威一定會有份

換走晉銘嗰時，可以考慮下major打返中堅、麥簡迪推返上去嘅
同埋羅曉聰其實係翼嚟

無爆破能力既翼

又唔岩打閘
身形意識都唔得

打閘太差
企錯位、亂標、搶唔到波

羅曉聰

試下果個係你…………………

me 中場中

收山啦冇位容納到佢

黎我到比你踢中場中

韋建豪一般

煮飯叻過廚師，先可以話啲嘢難食？

oh
羅振庭呢？
林衍廷18歲港超已上陣20場，進步空間最大

成日失位
係得出波好少少

安基斯

踢番中場中仲好

邊有咁多呀 超聯一季都得18場
佢舊年踢足哂呀？

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club added 2 new photos.
9 mins
【蘇沙染金髮望轉運】

巴西前鋒蘇沙剛轉換新形像，染上一頭金髮，非常醒神。蘇沙透露由太太親手幫他染髮，並笑言希望可以轉運，因為自從10月中取得入球後，已經連續7場無入球。

究竟這個新形像會不會為蘇沙在星期六對香港飛馬帶來好運呢？

韋建豪踢閘滾水綠腳，攻守都做唔到，上次睇理文見到肥彭係咁屌
fat gor 起碼跑上跑落，叫識入下波

今晚特登返酒店睇傑志炒東方

馮奇嘅契弟弟

染得金髮都冇好野
之前金井 再到帥

睇鹹濕伯父打情罵俏同抽babies水
好睇過千編一律毫無劇情既AV片

入場支持東方迪高

夜麻麻有個金色波係球場走來走，比你都唔會踢個波去果度

兩季加埋，連埋d杯賽
算多la

【港超聯】東方全新防線迎傑志強攻 科蘭井川領銜球星對決

肥袁
謝家榮

超齡
徐宏傑
陳港斌/余煒廉
學銘
謝朗
羅振庭/林衍廷
姚明
羅梓

樂仔
胡晉銘
Tsun Dai (羅曉聰)
杜國榆 (黃駿軒)
BB
鄭展龍

超齡
超齡
鄭兆均/安永佳
Jordan

到時話唔定仲有巴拉克/畢頓可以揀

香港足球FB group 有人話王6c簽到kiki
人工少一截喎
fake news?

又係你話港超，而家又話連埋啲杯賽

60萬少一截即係幾多？

井川祐輔

無疑，傑志仍是整個港超聯攻力最強的一隊，回收佐迪、簽入科蘭後，進攻選擇更多，主帥朱志光笑言有「幸福的煩惱」，不過井川祐輔回想科蘭在日職的表現，則直言：「老實說，科蘭在日本效力大阪櫻花時，並不算太受關注，而他的球隊最後也降班了。」科蘭今仗會繼續入選大軍名單，不過此子始終未及操起狀態，估計不會獲太多上陣時間。

少一個零？

史上最攻丫嘛

少一零都可能係元朗隊中最高薪

認得嗰條友
十次有九次半都係流料
之前叫chakmo chow

幾時會再有好消息

派路域上一隊打中堅

「猶記得當年傑志在分組賽表現出色，完成5場比賽便已經鎖定小組冠軍資格，所以最後一場作客印度在作出調整之下，方錄得該屆分組賽首場敗仗。其實傑志經過多年的亞協盃分組賽比賽經驗，對於出戰主、客賽事皆有一定心得，而且球隊在場上演出亦見有說服力，踢起來有組織力之餘亦甚為實際。坦白說，當時出外面對亞協盃同組的東南亞球隊，偶爾亦會反問自己，為何比賽過程會較想像中容易應付。」林嘉緯憶述當年的分組賽戰況。

唔知有冇old news
首名出線都可以吹到係冠軍

天光陳係咪喺live post貼舊圖fake人

今晚賣晒飛未

小組冠軍
五星級茶餐廳 啲fd ?

都未賣

Live post有人買咗

係

正常啦
呢個戲碼本身都夠吸引仲多埋個廢老科爛

公開操練係咪都係要報名先有得去

會唔會有人落order踢斷WW隻腳架 咁大整古

最新fifa排名
我島 升一名 134
香港 144
支那 70

我島不戰而屈人之兵
Gary white=諸葛孔明

原來緬甸仲高過香港
廢金

飛緊過去買飛

大家喺邊度買飯盒食

有
要盡快
keep住有人去買

唉唷

仲有冇飛賣，好多on9為睇科蘭入去

再次證明東方幾受球迷歡迎
東方主場對傑志就排曬隊
傑志對東方就得小貓三四隻
上季偽咁今季如是

有
不過keep住有人黎買

我後面有小朋友問點解咁多人
緊係啦東上季最多球迷入場

話會無飛賣嘅真係

55

上季季尾又唔見有人講呢句
根本東方龍獅多球迷，上季對傑志無科籣一樣扯紅旗

係咁勁上場扯左紅旗啦
科爛表演賽，上季平均入場數都係東方最多

特惠飛 keep 有人龍 成人就輕鬆買

粉紅海呢？
幾滴咋啵

睇442好過睇個老野啦

好明顯藍色多今場係東方主場
如果唔係邊有咁多人入場

無可否認 最支持球圈就係廢老球迷

掛旗掛撚咗人半個場
尊重呢傑狗？

又唔見廢老支持傑志去睇東方
證明東方高汁D係優良波

所以贏唔到球迷，就算捧左冠軍都唔似東方咁多球迷入場

有無人有同感
井川好撚自大 講野又直接

染咗髮就唔認得係kkp?

呢位師兄咩料

講數據講事實
的而且確東方主場入場人數多過傑志仲扯埋紅旗

【突發】科蘭正選上陣！！！

#科蘭 #好激動
-------------------------------
想知更多運動員背後故事，即Follow Instagram --> 01Sports

喜般好正

突發！井川祐輔正選上陣！

球場帶5帶得野入去食

突發！李毅凱正選上陣！

你唔係信呀 傳媒搞下氣氛

佢好似好耐無打過中堅

迷紅凱就有
迷紅海

兩隊個陣都怪怪哋

唔俾用外籍門將啊

【小林悠大久保再合體 川崎首戰大炒12蛋】

上屆J1冠軍川崎前鋒尋日喺九州宮崎縣，同當地嘅鵬翔高校校隊進行友賽，亦係川崎今年第一場賽事。呢場熱身賽分開3節，每節30分鐘咁進行。隊長兼上季J1 MVP小林悠只係用咗3分鐘就射入12碼，為川崎打響頭炮，之後亦再入多粒。另外阿部浩之、知念慶都各入兩球，加上家長昭博、奈良竜樹、宮代大聖、脇坂泰斗各建一功，以及對手一個烏龍波，令川崎以12：0大勝。

今季重返川崎嘅大久保嘉人，今場就被安排喺單中鋒小林悠背後，同以往大久保置中，小林悠放喺左路有分別。大久保雖然冇波入，但係亦有一球助攻。似乎今季大久保可能要轉型，藉此加強川崎鋒線調動嘅靈活度及增加球員上陣時間。川崎下一場波將會係禮拜六朝早，同宮崎縣當地大學宮崎產業經營大學校隊踢熱身賽。

#川崎フロンターレ #Jリーグ

圖片：川崎フロンターレOfficial site、日刊スポーツ、スポーツ報知

又烚高中生

周綽豐係富力晚宴抽中部iPhone8, 俾富力球迷串佢人生贏家，波又唔洗踼，逗5皮人工，仲抽中大獎

岩岩check
過多兩年香港可以用費7

麥基

下？

文總老婆仲高踭鞋

仲入埋波！

仲要懶係嘢加密

佢個CV可以有呢個待遇 真係奇遇過歐沖

老屍

葉鴻輝：井川祐輔有助領導防線

東方目前在港超聯賽榜列第5位，跟榜首的傑志之間相距11分，隊長葉鴻輝坦言已「無得追」，「我們沒有壓力，可放開來踢，今仗以獲勝為目標」。他亦認為基頓回歸及井川祐輔加盟，令東方防線硬淨不少：「基頓在香港踢了很多年，他清楚知道如何應付每支對手；而井川很有經驗，他在踢友誼賽和上一場上陣十多分鐘，在領導防線上很有幫助，因為我們的後防除了我較多提場外，一向少人出聲。」東方防線近期確實回穩，近4仗只失1球，比起近2仗已失5球的傑志，表現似乎更穩定；而李康廉的復出，亦令東方前線突破力更佳。

真係痴q線仲唔炒屍土

我真係唔撚明點解南區可以和到傑志但係輸俾東方

無睇到
做咩會咁慘烈

中超係

我代梁狗志講一句：
搵隊俾人炒8球嘅去踢亞冠，其實都係笑話

Facebook管理球會

唐文

含大7:0東方
東方1:8傑志

啲東方球迷屌屍徒老母?

雲爺爺輸2:8都冇俾人炒
支持司徒
Szetostay

麥基
yapp

東方仲要柒幾多次

下季轉會la

定係李毅凱

老屍請振作

司土今晚開始打定青訓訓練啦

經過上季嘅訓練 腦屍應該ok

李毅凱d路數好似mama地
學銘好過佢

法國老屍潛咗水

own goal

黑哨送一球比東方都要輸咁多

球霸差啲同東方班球迷開拖

搞咩黎

東方真係食屎狗黎 特別係良狗志 抵撚死

東方防守有無港甲水平

賽後防問邊個？

無訪問

搵狗志啦

李嘉豪定李志豪比人拉打假波嫁？

你咁講人哋遲啲就自降丙組架啦

司徒Down左綜援申請表未?

腦屍請振作

一行出門已經見到晴

點解

問佢點解無訪問

1-8？

有入波

其實港甲水平防守係你想像唔倒咁廢

球覇做乜上埋看台同人互屌老母？

咩話? 40比0?

輝慘撚到輸到第8球訓左喺到 之前亞冠未試過咁慘敗

區區一隊傑志都8-1
出到去點算

亞冠真係實力差距。呢場球球後防犯錯

亞冠都輸7粒啦
佛山隊的血液內是恥辱

東方0:6 恆大
東方1:8 傑志

後防搞撚笑

防中做唔到屏障

正式宣布根叔是無辜的

唔係講笑 , 完場見到D東方球迷真係眼有淚光

東方肥仔小朋友有無入場

又咁勇武？！

一唔播，今季無曬霸氣

442 last唔係玩波洗撚輸多球咩

老老豆豆 林志堅條友真係揀波踢嘅極致

真

442 日本仔 基頓

後備出黎有2球輸佢

牛丸上馬未？
司徒out未？

連波都控唔掂

戰機今季有踢過好波咩

我最主要就係想指一東方輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反東的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊東方，是東方輸波的關鍵！如果不喜歡東方的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望東方輸波？東方這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反東的7頭日日在咀咒東方輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到東方打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的東方，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對東方的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！東方成績下滑最要主原因是反東人士不斷的干擾，如果他們的不停止反東行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令東方做番一隊港超BIG 4！

證明傑志有亞冠質素

但要對返東方質素嘅球會先得喎

其實成隊波都係，唔講以為上場對南區個列斯奧同廢7係替身

傑志下半場都想練亞冠陣,除咗林志堅同盧卡斯兩個無亞冠資格

kannas

#szetoout

唔知以狗志40年搞波經驗

咁樣輸法會唔會決定炒屍土呢

炒唔炒都唔可以質疑

上看台搵女，條女又坐係花虛果頭

大家比啲時間屍吐啦
#szetostay

依條仆街一打456波就亂黎

唔知係咪見matt lam比人外借
今場見堅堅同林恩許都好搏命

其實南華係咪已經唔會上返嚟港超
冇咗呢隊競爭力真係低咗好多

睇唔睇到羅港威幾期待握手呢下

平乜尻，佢個陣屌尻Kim之後個月贏左每月MVP, 個次唔選佢的確係金狗問題

鬥獸棋

老師中風未

井川：我早過你入港超第一球

老屍仲未上水，有點擔心

司徒真係得啖笑
前面唔用洛9冇中鋒 冇一個中心點
左羅又唔換

啲換人仲好笑 輸緊仲換後衛同傻邦 虎哥仲送左兩球

司徒一早應該落台其實 唔知東方做乜鳩

笑能死人咩

科蘭下場對流浪應該開齋

多謝提醒。

99.9%?

今日又難為左東方啲公關
你地話點樣出post好

汲取教訓，雖敗猶榮，明天會更好

22:40更新
有東方球迷賽後極為不滿，高呼：「司徒下台！」

fake news聰一時一樣

#seztostay

發覺東方份份月刊都重新出發

次次一樣架啦
東方主導局面下1:8不敵

今場又唔錯

因為仲未重新到

成場波都唔知踢咩9 傑志係咁易猜下都大把空位 唯一解釋就係東方球員想司徒out

一場可以換到之後有正常主帥

不如狗志上馬

劇本： 司徒out牛丸in

我屌你老母

搵返牛丸算啦 起碼啲球員都服

如果比50幾60萬1個月請科蘭 不如請多幾個盧卡斯好過

笑乜野？
證明你冇人生經驗囉

朱志光賽後以「發夢都估不到」形容今場賽果，更指科蘭臨場改任正選是今仗的轉捩點：「或許他落場也令對手不懂應付，始終科蘭在後備席的話也會影響我換人的部署，所以經過上仗後我想倒不如讓他正選。」朱Sir又指科蘭是世界級球員，今仗交出的助攻亦具級數，一定能幫助傑志爭取佳績。

至於大演「帽子戲法」的盧卡斯就高呼感到興奮，尤其是自己早前因傷缺陣5場比賽：「傑志有香港最好的球員在陣中，很開心今天我能夠幫助球隊，也希望未來能贏得更多比賽。」他又指科蘭很友善，希望能協助對方在香港生活得開心，或許能令他留更長時間。另一名入球功臣華杜斯笑言8球絕對不是平常會出現的入球數字，又指科蘭的加入令球隊前線生色不少：「科蘭絕對是一個很好的球，大家都希望能和他合作。今日他和盧卡斯及Jared（林恩許）在前線協調得十分好，所以製造了很多機會。」

至於東方主帥司徒文俊賽後並無接受訪問，而在比賽途中已經有不少球迷對其作出批評。賽後更有東方球迷互相指罵，部分亦高呼「司徒下台」。而東方亦透露早前外借回收的基頓本身已合符註冊本地球員身分的資格，惟足總婉拒為東方向巴西足總索取證明文件，故今仗基頓仍以外援球員身分上陣。

【港超聯】科蘭正選交助攻 傑志大炒東方「八個一皮」

即係科蘭係度阻撚住晒

放佢後備又要浪費一個名額換佢出去

講真佛山隊都半季輸左5, 6場啦, 今日輸波一點也不用意外喇

f7 返晒嚟

屌翻譯冇錢請都算啦, 而家律師都唔請, 又要R人幫手, 垃撚圾廢中隊

如果我係東方個Facebook admin 都唔知點出post

其實後尾睇沙巴要人唔要波果下，佢係東方張天德

應該覺得隊友打假波 所以燥到踢人

留意番，係對面廢濤廢姐

學英超隊, not a night want to remember

如果學德甲果啲攪笑版應該會好啲

乜都好啦，打返起個態都係好事

oliver講幾句

BBA梁宜家去左邊

根叔唔知依家點

井川入波多過科蘭
上01訪問仲要咁串

5你老母

5件就可以5

咪話有兩三個傾緊
其他告吹左，
樂仔等grad再去

1:8
FORLAN 18

球霸賽後做咩？

司徒同球員關係好似幾差
牛丸好d

完場見到古高拎住自己塊Banner走，戥佢有啲Sad

其實佢唔差~但唔識用佢

咁都好啦 仲有幾個希望 不過得番個半月 傾得嚟仲夠唔夠時間夾啊？ 傑仔都已經冬訓緊

咁既成績，關係可以有幾好

李家豪

如果今場有佢應該中場有個人hold下波，唔駛輸成咁

個新援未註冊到 洛迪古斯又有傷在身

拉埋李志豪啦，d戲太差

勞高拍手.jpg

馬上風

起碼三球係個人失誤導致失波，ICAC洗唔洗開定個file先

傷咗叫人繼續頂

不如葉雄輝踢傑志啦，都踢到灰係東方

我出球場即刻望下d車到未

愉園果陣好似係入更衣室拉人

有 la woe

司徒

呢場係見到東方 d 人係垃圾陣加廢

可能佛山老細出聲要雞佢

費蘭度個表情做乜9

當年的行政經理
現在淪為地底泥

Jared個球唔畀12碼都唔使畀牌佢掛

仲有冇機會有工開

olivia: 行政經理=洗底褲

今日球證已經偏幫東方

誰明浪子心

重新到甲組出發

插水喎
完全no contact

買左星期二波飛 點算

踢華家堡，弱隊失波多，預咗，當攞經驗當上一課；
對大埔柒咗畀安杜偷雞，搵艾維斯嚟鬧；
對阿根廷輸七蛋，畀你贏無問題，畀你贏；
上半季後防不穩，唔緊要，雞咗根叔，收返基頓簽埋我川第一人，終於鬆一口氣諗住重見天日
點知.....個心理起伏大到

見佢連爆粗啖氣都慳返 請關注輝仔精神健康

矛人接了

入去支持清化囉

要求漏夜急召根叔救亡

仲要買多左兩張

傑志擺343，你擺433但中場有兩個係防中。比人拉邊差散中間又死，中間去左邊路幫波就到中間死。屍徙啲排陣真係，淆演起碼出人冇咁鳩

手持波飛有....

其實佢唔係玩 係無人現位畀佢交

唉

港隊北韓一戰

咁今場係hea踢?

前面一個巴西人講葡文，一個講日文，一個講支那話，英雄輝睇黎要學好啲外語先可以霸氣叫場

連盧卡斯都好撚勁 勁過盧卡古踢最聯

雀識廣東話

oh 咁無計了

今日一夫當關
對住小明擺明輸速度都殺晒啲波

clayton:反覆又回到tai po時期

屌唔睇名以為李康廉講

證明屍吐眼光都無錯

朱志光續稱，經過此前一役球迷力促派科蘭上陣及其思考後，最終還是決定讓科蘭正選上陣，再按比賽過程決定人腳調動，倒是賽事比分是其「發夢都想不到」，只是達不到備戰亞冠盃的效果也只好靠訓練彌補，而是役也是李毅凱回歸傑志首戰，朱志光稱該球員尚欠集中力及轉守為攻速度略慢，往後除了在訓練中調整還需予以比賽機會。【李恒基】

wow 原來基大去咗 upower

超聯兩循環對傑志都係無出洛迪古斯

大東方:1 小傑仔: 好撚多球

傑志表現尚算合格

兩個新援打正中堅，加個唔知幾耐無出的防中，係屍徒先咁夠膽

豬蛇高招喎 尋日仲講明佢係後備
連傑志fb張圖都係朱力士正選 係咪佢臨時傷咗咋

擺正選咪又係要預個位換佢

廢濤唔夠人踢就飛埋去踢人春袋，正撚樣

上場南區防守好都有關

影呢張相果個捉到個神髓先好野

真係影到好應

球隊以留前鬥後戰略應付魔鬼賽程，今仗完美執行教練部署，以迎接亞冠外及銀牌決賽兩連勝

仲畀唔畀佢過晒三關

同玩飛行棋一樣，不斷重新出發

拎到銀牌可能已經有得踢

大東方:
小傑仔: 8

其實盧卡斯打亞冠可能好過科蘭

下場後備席駛唔駛掛佢波衫?

OG
犐爛可以成句送返比佢了

最好就搵個強化版盧卡斯

「香港東方」今晚(1月18)於東南亞職業籃球聯賽，主場硬撼寶島夢想家，並以99比79擊敗大勝對手，取得2018年首場ABL勝仗外，更以8勝1負成績，繼續高踞ABL常規賽榜首！

Alex keep住都有熱身，係場邊又好激動咁，好正常喎。
今日後防一早預出3個本地，其實都似專登留個外援位出黎

俾科蘭正選係明智之舉，最少可以幫佢谷狀態

一撚定啦 只不過咁貴買番黎無得唔用姐

想落力踢但見到咁都hea了

盧卡斯又快又大隻
有D 當年迪天奴FEEL

其實呢場唔係傑迷都睇到咁興奮 真係好難想像啲kidchild有幾high

仲爽過晃晃

守志40年經驗唔識幫基頓揾証明文件

會唔會嚇走佢

盧卡斯一係唔入，一入就幾球，仲要係入東方現任同前任班主

有，喊到好慘

廢濤今日冇咁上腦啦算，不過球證嚴啲都應該紅左

輸到發爛渣

夠應景

傑志失果球膠鵬接得咁求其

一場就想同我埋單?

邊個叫球霸

領先咁多

見到井川同一個朋友係正門等車走

一開波菊球遠射，佢擋得幾快

你試下google打球霸search下，右邊即刻會出到wiki資料

睇上半場早段 仲以為東方 會有得踢下 起碼都叫有啲攻勢

佢從來無勁過

你生命力強就真 換著係羅神應該換到第三個到

屌，係喎

olivia: 乖乖地跟住郭指導 泡菜金搵食做擦鞋仔咪好地地

都係畀大東仔嗌黑哨

FEEL 到東方好快又自降丙組

佢全場俾界限街屌到慌哂

交下戲比返小小面對面

好運好過好波

死攬羅港威都唔知做乜鳩
條友直情係負資產

年年界限街都屌佢同no goal架啦，慣晒

盧卡斯咁大隻真係可能一拳打能死廢濤

岩岩商台新聞報：傑志九.....九分鐘

今晚界限街所有人練成六舊腹肌

咩意思

有無片？

1葉鴻輝 [C] [GK]2李志豪3迪高4白鶴11勞高19羅港威21曾錦濤23麥基24鞠盈智28曹泰根30黃梓浩

係一對中堅由虎根轉咗基井

練唔到陣

剩係串9大東方呢場踢唔出水準，令到傑志無得寓賽於操

True
本來可能已經跟咗廢金去南泡足總工作

係醒既就好似當年wigan比熱狗炒9-1之後退返飛錢比球迷啦

睇返賽前訪問 原來豬蛇淨係話科蘭一定會入名單同一定踢唔足

今日唐文好穩

要備戰亞冠要對多d強隊

而家朱sir即係話東方太廢，完全俾唔到壓力俾𠎀志，模擬唔到亞冠戰況

大肚仲咁搏

其實東方係小明失單刀前個下半場打得幾好
但華度斯同費七今日太勁

咪玩啦
阿奴而家可能都勁過佢

傑志FB個陣fake哂全世界
朱sir 心戰大師

冇撲跌佢 但個下跌得唔係好誇乍喎

水喉玩夠

上季踢咗好多場
又 Newcastle Jets
又去泰國集訓
又搞河水杯

今季冇錢了？

明明之前連登仔都話lucus廢
今晚場波之後又話佢勁過科蘭

anything but蓄力

見到有幾個真係好可憐

咪玩喇
今場盧卡斯一啲都唔失禮
係球證鳩吹

夢想 FC
幻幻隊

邊個文總

堅蛇出品無水貨
雙威兄弟

港超之後冇架啦
去睇甲乙丙組啦

文彼得呀

到底老屍幾時上水？？
fb 又無更新，呢度又唔見佢，有點擔心

黎緊星期六有飛馬vs南區，可以入場試下睇啦

你喜歡乜嘢風格先？

夢想/大埔/飛馬？巴打你住邊先？